就算腳臭到仆街 隻白鞋報廢 淋足6個鐘雨 逼足6個鐘 比雨傘插眼 但為眼中槍既女義士同香港 依d不值一提

受傷個位女義士 希望你睇到
香港人永遠支持你

支持

真
根本唔算得係咩

俾起前線 算得咩

推

淋到感冒 已請定聽日假
但算得咩

香港民主女武神

黑警還眼

光復香港
時代革命

支持女義士